香港有無hip hop club?

最好係old school呀undaground咁

推

得返幾日時間就要走 多謝幫推

我都想知

走去邊？

蘭桂坊China bar有個DJ係專玩hip hop，但只見過一次

I grew up on the crime side, the New York Times side
Stayin alive was no jive

cash rules everything around me

出國
it's like a jungle sometimes
it makes me wonder how i keep from goin under

你指成日去但只係見過一次？

跪求
幻想自己揸住個party cup係個bar周圍行